提升英文既方法

想問下有咩方法（除左睇多啲書) 可以提高自己既英文水平 例如Grammar

麻煩大家幫手諗下, 最好有人可以幫手開個group 集思廣益

Grammar 真係要睇grammar 書
跟住你可以從 記單詞做起
睇戲唔識既字 記低
長期就記多少少同義

睇美劇

識返個鬼妹同居

其實睇戲睇電影都少有唔識既字 多數係去到睇新聞先會多唔識 但好多時候新聞用字又相對嚟講比較難 同有啲唔常用 咁既情況之下點睇呢？

睇美劇最多都係spoken English, 唔會好似讀篇文出嚟

有無啲現實些少既建議

輕輕一推

Working holiday

睇英美劇 勁睇一套有幾季
甚至amazing race 幾廿季果d

由要字幕變無字幕 自然
都聽得明

再搭一份 老闆同客都係鬼佬既工

留名

讀文科咪背經典 理科咪睇論文

唔急既，咪由興趣開始囉。

我以前好鍾意魔獸世界，就由仔細讀英文任務既內文開始，之後就睇wowpedia 去了解成個魔獸宇宙既來龍去脈。由我最鍾意既不死族（天災）The Scourge 開始讀，慢慢去返泰坦創世果堆野。其間唔識既字就查，查完個字再對返前文後理去理解。慢慢讀同寫都進步，用既字都多左。

聽同講就一開始靠睇戲開英文字幕，一樣：唔識咪停，查完再對返上文下理去消化。

加油啦

打機
之前個fd全級第一 英文又流利 話打機同啲鬼佬學返黎

以前好鐘意打機 而家相對嚟講都打少左機

興趣都唔算多

但唔知巴打覺唔覺經典嚟講 有啲相對用緊old English, 而家無咩人用 甚至有啲sentence structure 都好似咁

呢啲有做 但未到返工年齡

去d酒吧做waiter

要實用咪睇多D報紙專欄 同雜誌

大學圖書館一定有最UPDATE 英文雜誌架啦

巴打有咩推介

免費野 你中意睇乜咪睇乜